這本書以驚人的方式展示了社會系統如何將歷史與現實聯繫起來，無論是好是壞，以及當權者無法講述自己的故事或集體宣佈自己的不公正時，圍繞真相的信息會變得多麼扭曲。《財富》雜誌2020年9月4日《財富》科技版《雷切爾·金》40歲以下40人的推薦書
市長凱文·福克納（Kevin Faulconer）、主管格雷格·考克斯（Greg Cox）和其他人召集商界領袖，宣佈聖地亞哥準備重新開放。球隊重開：2所學校：0 |斯科特·劉易斯| 2020年8月31日|聖地亞哥之聲
Facebook首席執行官馬克·扎克伯格（Mark Zuckerberg）週五試圖解釋，為什麼他的公司等了一天才刪除一個自稱為民兵組織的賬戶，該組織呼籲對威斯康星州基諾沙的抗議者實施暴力。馬克·扎克伯格：Facebook與基諾沙民兵組織|丹妮爾·阿布里爾| 2020年8月28日|財富|犯了一個“操作錯誤”
法國的伊曼紐爾·馬克龍（Emmanuel Macron）鄭重宣佈“我們正處於戰爭狀態”。為什麼女性領導人在對抗新冠病毒-19時比“戰時總統”表現得更好
世界經濟論壇（World Economic Forum）創始人克勞斯·施瓦布（Klaus Schwab）宣佈，企業現在必須“全面擁抱利益相關者資本主義”，2020年達沃斯會議的主題變成了“利益相關者，構建一個團結和可持續的世界”。一年後，傑弗裡·科爾文（Geoffrey Colvin）8月19日，重溫了企業圓桌會議的“利益相關者資本主義”，2020年|財富
釀酒師中最高貴的鼻子從品酒杯中吸入最美妙的香味，宣告了另一個傑作。納帕地震並不是唯一震撼葡萄園的事件|克萊夫·歐文| 2014年8月31日|每日野獸
大大小小的頭條都在宣告一個振奮人心的消息：民主化作為一個全球項目已經結束。民主在國外註定了嗎|詹姆斯·普洛斯| 2014年8月31日|每日野獸
在上面加上甜甜可口的黏液，宣告比薩世界的新紀元。多米諾炸雞比薩意味著我們已經達到了食物狂歡的頂峰|丹尼爾·格羅斯| 2014年4月16日|每日野獸
我們在一個紀念品攤上停下來，買一個上面寫著“我騎過它”的鈕釦！《Stacks》：艾伯特·布魯克斯電影生涯的曙光——2014年4月13日《每日野獸》中的艾伯特·布魯克斯
我們怎樣才能向正在改變的一代人宣告基督呢？教皇方濟各能教給共和黨什麼|薩利·科恩| 2014年1月6日|每日野獸
路易被刺痛了靈魂，俯身在她的腳下，在天堂和她面前宣佈他對所有這些推論都是清白的。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他停頓了一下；他急忙寫了幾句話，說這位父母還活著，還將向世界宣佈自己的榮譽。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
小姐對她的獄卒表示了一種無法克服的厭惡，她煞費苦心地說了出來。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
某些房子，像某些人一樣，設法立刻宣佈他們的性格是邪惡的。空房子和其他鬼故事|阿爾傑農·布萊克伍德
如果在最後一刻再這樣做，就會宣佈他軟弱且搖擺不定，其效果可能正如斯特拉坎所說。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩